+--------------------------------------+
|   Flickr Photo Metadata              |
|   Created by Bulkr on Mar 09, 2016   |
|   http://clipyourphotos.com/bulkr    |
+--------------------------------------+

+--------+
|  INFO  |
+--------+
Photographer : jacilluch
Photo URL    : https://www.flickr.com/photos/70626035@N00/14348884983/
License      : Creative Commons (http://creativecommons.org/licenses)
Taken Date   : Sat May 31 22:09:47 GMT+0200 2014
Upload Date  : Mon Jun 2 14:11:27 GMT+0200 2014
Views        : 10,699
Comments     : 79


+---------+
|  TITLE  |
+---------+
El silencio obligado...... de los corderos


+---------------+
|  DESCRIPTION  |
+---------------+
El Rey abdica para salvar a la Monarquía 

Recordais las noticias de hace unos meses donde nos contaban que la reina y los príncipes pasaban a estar aforados.


Pues también incluía una pequeña perla ......nos salieron previsores, nuestros amados legisladores.......


<i>Artículo 89. Competencias de la Sala de lo Penal. 


1. La Sala Segunda, de lo Penal, del Tribunal Supremo conocerá de las causas penales 
en los supuestos de aforamiento previstos en la Constitución y en la presente Ley. En las 
causas penales relativas a hechos realizados en el ejercicio de su cargo o condición,<b> el 
aforamiento se mantendrá aun cuando no se ostentare ya tal condición o se hubiere cesado en 
dicho cargo. </b>
2. Estarán aforados a la Sala Segunda del Tribunal Supremo, la Reina consorte o el 
consorte de la Reina, el Príncipe heredero y su consorte, así como los Presidentes del Congreso 
y del Senado, Diputados y Senadores, Presidente del Gobierno y demás miembros del 
Gobierno, Presidente del Tribunal Supremo y del Consejo General del Poder Judicial, 
Vicepresidente del Tribunal Supremo, Presidentes de Sala y Jueces del Tribunal Supremo, 
Vocales del Consejo General del Poder Judicial, Presidentes de la Audiencia Nacional y de los 
Tribunales Superiores de Justicia, Presidentes de Sala y Jueces de la Audiencia Nacional y de 
los Tribunales Superiores de Justicia, Presidente y Magistrados del Tribunal Constitucional, 
Fiscal General del Estado y Fiscales de Sala del Tribunal Supremo, Presidente y Consejeros del 
Consejo de Estado, Presidente y Consejeros del Tribunal de Cuentas, y Defensor del Pueblo, 
así como quienes ocupen los cargos que expresamente se mencionen en los Estatutos de 
Autonomía respecto de las causas que se prevean en éstos.</i>

Han vuelto a modificar las normas tomando cafe nuestros politicos. La constitucion y las leyes se cambian en este pais nuestro ..... segun a quien beneficien
Se equivocaron durante los ultimos años, pensando que esta crisis del régimen político de la Transición era solo un problema económico,  con que el paro bajase y el PIB subiese para que las aguas volviesen a su cauce. Escogieron el inmovilismo y fue un error. Durante años han retrasado y bloqueado cualquier tipo de reforma y ahora se asoman, aterrados, al abismo
.
<b>Oferta de carrefour: comprando un paquete de galletas Principe y una bolsa de magdalenas Ortiz .....te regalan una Coronita”</b>


+--------+
|  TAGS  |
+--------+
oveja sheep ganado Exterior Ganadería Pastando Pastar Pastos Rumiantes caballar farm animal "Mamíferos herbívoros" mamiferos "Ovis aries" granja domesticado Caprinae Bovidae 